<resources>
    <string name="app_name">Adiblar haqida</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="test">Hello blank chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun
        chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun
        chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun
        chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun
        chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun
        chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun
        chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun
        chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun chiqishga umuman vaqt bo’lmas edi. A ularda aksincha har kun fragment</string>
</resources>